究竟點可以識到朋友？

我做工程俾公司安排左單獨做野。女朋友就超多朋友超多活動。自己就日日一個人食飯。拎起個電話想揾人陪自己食個飯，
但發現根本冇人可以俾我約。。

我唔係要溝女狗公。只係想有人可以一齊飲下酒食下飯。。男女又有咩所謂

交友app